下班不停收上司短訊惹困擾 心理學家：最嚴重加緊焦慮須求醫

我見過某公司，特登出部電話同電話卡，要同事24小時覆公事

試過有同事凌晨收到高層whatsapp

但呢間公司 高層24小時發message就得，員工問高層野 就比高層告滋擾！

天真過天真嬌

咁員工都有權告公司滋擾

可以呀